有冇人覺得李運強(牙強) 好屈機？

咁都畀佢走得甩

飛越瘋人院香港版主角